終於落雨

啊

ob9仔先鐘意落雨

-.-字都唔識打

唔想咁直接

屌又落！

咁都得

咩又
熱咗咁耐係咪落下水唔得

點出去食飯

23382338

怕熱就咪撚出街喇

唔做仆街野

今日終於唔洗出街

落一日好啦 一落咩節目都無哂

又扮好人

多節目 偽毒

電視節目有好多種

收卡

不斷行雷但無雨

轉身射個三分波

等下啦 就有架啦

港女係臭雞

多謝娘娘

駁唔到

agger

再加啲橙皮

我睇岩左對鞋

背默

交比2號兵

咁你有咩用

唔係個個都啱小朋友睇

Me useless

daddy daddy
今日學校有人嘔～～～～～啊

fire u

中意落雨一係就旱災區出世一係就智障

洗手先！

咁樓豬應該中晒

又唔係食包

前幾日旱災

-.- 咁快

如陽光～～～～

垃圾要黎做咩

屙番琴日啲屎

伴你開玩笑

圖

Agger 咁我番出去先

伴我

出左唔好入

仲屙緊

共你相約見

彈出彈入呀打我呀笨

一條過？

青春笑迎面

唔係 有啲爛屎feel

唔想俾人話我連弱智都唔放過

屌，你有冇聽過架

彈返上你屎眼

陽光檸檬茶點會係維他奶
你識唔撚識

咁又無

真

你接錯

唔夠爛

你接錯
我如陽光你做乜9伴你開玩笑
收皮啦

你琴日屙咗未

日日屙

又溝仔

緣b

我冇，愛你一生一世

好健康

你唔好搞佢

fit

我識佢先

溝我

醜仔

mon post大師

我咁岩入嚟

雪寶

毒撚秒回

死肥仔

你咪毒撚囉..

Hihihihi shyb

Yesyesyes

肥仔係潛力股

我唔理 唔好搞佢

得你唔知

唔洗出街好爽

酸？

我以3係突登mon me

Agger but you...

收嗲

緣清唔理我
我jump了

入股未

死開啦

葡萄

隻揪

貢惡

拗手瓜？

我點知你會出現

你輸硬。。。

女仔之家斯文啲
讓我來

咩牙

所以咪要mon
算啦，傷心唔講

你好型

輸左點

yes

虎

又一mk仔

你話呢

yes thats u

我贏就暴打你一獲
你輸就狂毆你一獲

用爛屎full面

緣清依排點

岩先俾人話毒撚

沖咗廁

唔係你

你想做炸兩？

好味。。。。

冇圖？

忘了。。

點指兵兵點著誰人做大兵

佢.現兜兜同我講

又眼瞓了

硬

Hea me ok

幾時再屙

8

有啲脆 好味

你屙我屙

唔想8

食開隔夜

唔係掛

時辰未到

咁hi

咁都有負皮 哭了

我都咁話

因為你mk

食咗嘢未

比人話我唔識著衫

同你條女食左

咁撚多負皮 有無咁憎落雨

三歲定八十

Shit

憎你

不要再說
0sense

我叫花花

依家準備行街

出去進修

佢同緊我facetime

幾時到你

都市傳說都唔識咪改名喇

叫我雪b

同我say hi

有你條女

準備講8

男人老狗叫bb

你大把

車車

佢要試衫鳥

人地條女正d

佢正係試比我彩

車丸丸

睇

Mk

佢買緊bra

車燈

你條女係

唔識

戚袋袋

關唔關我事

車大大

咁冇嚕，你睇唔到

帽

話咗你有經驗

慣

。。。

：P

係你唔理我先 我好傷心

冇

都係你條女教我

點做到

Ok

佢遲覆你

秒回

我大師

你番去瞓

我白金

廢

出緊街點訓

自己爬

渣ga

咪話左同你條女出
一陣睇戲

佢琴日同我睇咗原子kill gay

我地都唔係睇呢套

依排瞓唔瞓琴

咁睇咩

到

問你條女

佢話唔識你

你係第三者

極危險連思覺像也失調

U ff好勁

sor mk I win

攰了

唔準

.

六點

on9

笑死我

死未

唔死 你會傷心

唔會